<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">MuseumMe</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="museum1">В 2003 году музей «Московский Дом фотографии», существующий с 1996 года, был преобразован в Мультимедиа Арт Музей, Москва (МАММ). Новый музей реализует проекты с использованием информационно-коммуникационных арт-технологий (медиаинсталляция, медиаперформанс, видеоарт, нет-арт и др.). Одним из главных принципов МАММ является полная открытость новым формам визуального выражения и поиск свежих, новаторских тенденций в области российского и зарубежного фото и медиаискусства.
Обновленное здание музея на Остоженке, 16 – это просторные залы, 7 этажей выставочного пространства, безупречное ультрасовременное освещение, минималистичная архитектура. Попадая в МАММ, посетитель сразу же понимает – это музей XXI века. Помимо выставок МАММ постоянно организует дополнительные образовательные и развлекательные программы для взрослых и детей – мастер-классы, экскурсии по выставкам, лекции, кинопоказы, творческие встречи, вечеринки.
МАММ продолжает традицию проведения ежегодных фотографических фестивалей и конкурсов: «Фотобиеннале», «Мода и стиль в фотографии», «Серебряная камера»</string>
    <string name="exhibit1">Альберт Уотсон — один из самых известных фотографов конца ХХ — начала XXI века. Он — любимый фотограф многих знаменитостей, среди которых: Билл Клинтон, Мик Джаггер, Джек Николсон, Альфред Хичкок, Дэвид Линч, Джонни Депп, Би-Би Кинг, Шаде, Моника Белуччи, Ума Турман, Наоми Кэмпбелл и др. Уотсон — автор знаменитого черно-белого портрета Стива Джобса, создатель культового фотоальбома «Cyclops». В 2007 году на аукционе Christie’s в Лондоне были проданы четыре фотопортрета обнажённой Кейт Мосс на общую сумму в 362 тысячи долларов. Одну из фотографий, подписанную Альбертом Уотсоном, признали самым утонченным изображением топ-модели.
Персональные выставки Альберта Уотсона прошли в Музее современного искусства (Милан); Венском Кунстхалле; Музее фотографии Антверпена; музее «НРВ-Форум» (Дюссельдорф); Музее фотографии Стокгольма. Его снимки находятся в коллекциях Национальной портретной галереи (Лондон), Метрополитен-музея (Нью-Йорк), Смитсоновского института (Вашингтон), Парламента Шотландии (Эдинбург), Художественного центра Дайхторхаллен (Гамбург) и др.
Уотсон — обладатель многочисленных премий: «Грэмми» (Grammy), «Люси» (Lucie Award), трех «Энди» (International Andy Award), «Штайгер» (Steiger Award), австралийской медали Столетия (Centenary Medal), престижной награды Королевского фотографического общества Великобритании и других.
Альберт Уотсон создал сотни фотографий для рекламных кампаний: Prada, Gap, Levi’s, Revlon и Chanel, а также десятки снимков для постеров к фильмам, среди которых: «Убить Билла», «Мемуары гейши» и «Код да Винчи». Журнал Photo District News, назвал Уотсона одним из двадцати наиболее влиятельных фотографов всех времен, наряду с Ирвином Пенном и Ричардом Аведоном.</string>
    <string-array name="MenuList">
        <item>1 Этаж</item>
        <item>2 Этаж</item>
        <item>3 Этаж</item>
        <item>Настройки</item>
    </string-array>

</resources>
